笨撚正式宣布3月7日係我地反ru黨既勝利

who

屌你老母

普天同慶

G持